# Proyek Akhir

Aplikasi “Penjualan Barang Bekas” ini dapat bermanfaat untuk mempermudah proses transaksi  penjualan barang bekas. Aplikasi ini berguna untuk bagian sisi admin (penjual barang) dari proses penjualan.